Twitter trending #PrayForHongkong

大家齊齊支持

鬼佬係咪覺得老解會出動

pish

PUSH
《生於亂世，有種責任》
唔好意思阻阻大家，我地想幫香港人出書，想收集大家意見

出一本屬於香港人嘅自由之書

推，大家可以鼓勵下啲鬼佬拍片支持示威